【正視聽】國家不可能被摧毀（除非核彈夷平並且殺盡所有人），只有政府可以被摧毀

林鄭錯誤引用所謂曼德拉的話，話「教育的崩壞會摧毀國家」。
所謂「摧毀國家」其實係邏輯上不成立。
國家點摧毀呢？只可以靠核彈，將整個領土完全夷平，然後殺盡每一個國民，咁先為「摧毀國家」。
所以，林鄭意思其實係，教育如果未能成功令人民洗腦，就會摧毀中共政府。

同樣道理，《國家安全法》其實係《政府安全法》。《國歌法》其實係《黨歌法》。

===========
我和五毛有個打賭
本Youtube Channel一個月內訂閱者要破一萬（目前4300），需要你支持！

國家唔係一塊土地 唔係一班人民 係一個體制。

所以，國家係政府？

唔係

咁你又話國家是體制？係一個非政府的體制？

國家係一個體制 政府都只係體制下嘅產物

除非可以殺晒每一個人
否則冇人可以真正摧毀到一個國家
反而政府呢樣野只係一個可更替可代謝既產物

黨=國

黨係體制

佢話國家係一個體制

嗰個我嚟

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

自膠